睇TG，收到風，GME 教主「變泰仔」踢波被人飛剷，膝頭受傷，幾乎斷腳

祝早日康復哦

食完早餐
有空閒時間
又要入tg
叫人sh to the moon同每個月出糧就買貨

放山埃貼士
等人輸到仆街冚家剷
真係好爽

個tg group真係好好玩

tg group剛剛有人問：點解我咁好心祝教主快d好返？
我當然祝佢快d康復啦

因為如果隻小丑死q左，我邊有得笑呀？
生活小左好多樂趣呀

個tg group入面，成班成年人信徒被一隻弱智中學雞教主，舞撚到傻，撚狗咁撚，
我睇到就覺得好笑

TG group name is?

search : gme壯好真理教：69420

Rap 😂😂🙏🏿

邪教 tg group 有條友叫Gg豬哥亮（豬閪）
佢又係後起之秀，癲得好勻循

hello 鬼

你就好， 我兩個ac 都被人踢左

我潛伏左好耐

佢地好正， 我叫32857 都屈我假膠踢我， 佢地啲目標去到後期連自己都覺得唔現實，

打倒昨日的我

條傻鳩咁鐘意踢人出group
依家俾人踢到斷埋腳

變泰仔d profit冇哂啦又落返成本價 點算好

唔好gel頭啦
我仲沽緊架

佢個本係問銀行借八萬黎買gme 成本價128 or above, 啱啱好琴晚嘔返晒啲Profit出嚟,今晚開始蝕入肉

佢sh到6萬先放，一日未放一日都未輸

跟做教主set左120000放 搵大錢

樓主 2次都靠你暴力救市。
真係唔知點多謝你

左bin右bin
好好玩？

傷膝手尾長
傷成點？

墨巴

等價交換令gme爆升